有冇pccw撚？呢幾日都會冇拉拉斷線又會好快自己連返？

好撚on9

無喎

我都有

係咪同我一樣斷10幾秒，分零鐘內會連返？
你咩區？

九龍區?

keep住斷

油尖旺

一到夜晚打機會成日斷線

唔好自爆住邊

呢排玩ps4多，插住lan線，有時玩玩下斷左

又嚟

又斷